一人一個曾經喺到打飛機嘅地方

飛機

睇到扯左

黨支部

堆填區

墳場

中學女廁

泳池

女同學屋企

你老母個西

天安們

教員室門口

樓主張床

清真寺

彌敦道

巴士

禮賓府

自修室

龍和道

office

白宮

圖書館

第唔知幾屆

吹水大會正式開始

立法會

洗衣機

泳池廁格

日本膠囊旅館

樓主屋企

天

去人地學校考oral果陣

每次旅行酒店既沖涼房

親戚屋企

公司殘廁

公司女上司個位

喺禮堂打？

學校女更衣室 上緊體育堂 射去靚女同學條褲 之後見佢換返果條褲着 好有成功感

會唔會有bb?

停屍間

魚類加工廠

樓上

#43 bye

點解quote唔到嘅

機鋪
打左成幾萬分

青馬大橋
高鐵
下一個係港珠澳大橋

Bam